<記住>我地係弱勢 民心先係度

我地唔係黑社會

我地係要對準政府，唔係亂攪一般市民

應該係機場協助市民，解釋同道歉

幫推

推

[理性討論] 有死線前提搞機場/隔日搞機場比日日搞更好

邊個搞事邊個鬼

同意

入番去機場

仆街鬼
搞撚大哂

個西裝友幫手頂哂

Dllm 金毛

又黎對準政權論
知唔知當初入機場目的？
係癱瘓機場運作 已經行緊攬炒既路線 搞到各商家經濟損失比壓力政府 要佢跪底
不合作運動同罷工都係攬炒

做咩會突然返轉頭話要幫助機場正常運作

請記住外國人一樣有藍絲有政治冷感既人 佢地要明既點都會明 唔明既就同香港班藍絲冷感撚一樣
唔好以為個個外國人都係黃底

留名

你要有愈多籌碼先可以攬炒

我可以話你聽再俾人咁樣煽動，中間淺黃只會愈黎念少

就係係林鄭都要俾公安走，佢走我地就係贏
而家全部新聞只會去哂你哋點 阻止佢上白車，失哂焦

香港咁多中共國企 點解反而去搞自己啲公共設施

仆街鬼

死都臨頭仲要做弱勢點革命

蠢唔係扮㗎喎

弱勢先有機會反擊

唔係淨係得高壓強勢 先贏到革命